
## Leeme

Proyecto realizado con laravel 5.8 y Vue

Base de datos: Actividades.

Ejecutar php artisan migrate - php artisan serve.

Si es el primer ingreso, debe crear un usuario.

las pruebas de javascript se encuentran en la ruta: http://127.0.0.1:8000/javascript

Gracias.

